依家醫護界罷工既話會點

點解醫護人員要拎自己條命黎博 去救果班武漢人？
Sars就話救香港人姐
WARS中招果班肯定係支那人/藍（會去武漢既人）
仲要比政府推出黎做前線去維穩
發動緊急罷工/按章工作
要求政府答應五大訴求
睇下邊個驚

咪同全民勇武一樣, 無可能

武漢肺炎香港站既沙盤推演

會比藍屍嗌黑護

我覺得OK啊
無謂為呢個政權做無謂犧牲

全民勇武：做勇武個中招風險大過唔做勇武
醫護罷工：罷工既中招風險細過唔罷
岩岩好相反
你想留條命仔定係想翻工翻到死 ？

岩 咪撚要我醫

佢地依家唔爭話語權 遲啲等抽生死簽
大陸好多感染咗嘅病人 唔信地方醫療/ 本地醫療已經爆煲 衝咗去上海北京呢啲大城市 唔封關 南方病人就會湧落嚟香港

算啦, 留名睇下今次邊個死啦
港豬水平係咁㗎喇

真
趁依家佢地話事 快啲做野
醫生可能都無咁重要
前線護士先大鑊 快啲做野